港鐵塞左點翻kongu呀

住hall啦

Cityjai

Hall都冇 渣ga

You shity jai

返屋企食屎啦😂

香港太依賴地鐵

去紅隧轉巴士

東鐵冇事 我返cu不知幾快

以前無鐵又係咁返